尋晚元朗有文宣女手足被襲擊, 需要證人

不要麻目

做咩咁傻豬自己走去貼

推

Push

推
以後見藍絲直接私了

pish...

push

推a

可惜住沙田區

雖然知道p牌仔推唔旭，但都加下留言數

一個人毆鬥？

有證人咁又點？

Pish